有咩軟件可以經電腦過FILE 去IPHONE？

本身用緊 ITOOL

但依家過file 同相片同電影都要收費

屌佢老母支那

Sendanywhere

比唔起錢唔好學人用iphone
影衰哂

一睇就知你戇鳩啦

咩係ITOOL呀？？用撚過未呀傻仔

3叔狗咁都要入黎吠

人哋用緊oneplus，你都可以話人係Samsung狗，你都幾好笑

ITOOL真係冇用過 iTools就有

syncios

咁你咪俾錢支持下囉

不過我都比錢買咗fx file explorer
可以輕鬆係windows擺file都得

telegram已經得

LM

無網絡嘅情況下？

down iMazing破解版

用番舊版囉

itunes

Syncios

電腦起 samba server
iphone 裝 smb client software

AirDrop

咩file呀 電影果類可以直接用itune入個app到

X2

iCloud 唔得咩?

認真問，點解我仲係免費用緊既